Решение задачи на С/C++

Необходимо для каждой пары слов получить новое слово, так, чтобы окончание первого совпадало с началом второго, например, шлакоблок + окунь = шлакоблокунь. Это слово надо вывести в стандартный поток вывода.Если слова возможно соединить несколькими способами, надо выбрать тот, что обеспечивает максимальную общую часть, например папа + папаха = папаха (а не папапаха). Необходимо написать последнее условие.

По мотивам https://www.linux.org.ru/forum/development/16616396/
---
Самая быстрая регулярка - PCRE на Си  
Не очень быстрая регулярка - С++ regex_replace  
